死曼狗開幾個即討po托柒呀？

輸撚到隻手柏金遜發作呀？

柏金退左役

開咁多個 輸唔撚切